《連登卷四》一人一句令藍絲收皮既句子

評分標準：
level1️⃣-3️⃣粗口句子
4️⃣一語中的
5️⃣**大方得體 令人反思

小弟無才 求各方好手賜教

我們何時把這些支那人木頭攞去解剖做人體實驗？( 大日本帝國軍隊，1941)

高汁

毛主席為消滅中國封建人民作出偉大的貢獻， 可惜未竟全功，淨係畀三千萬人！ 其他同志仍須努力！

請問閣下（藍）是否有興趣親身支持武漢起死回生大法與野味90分鐘放題兩日一夜團

日本皇軍只係收 order做野

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線-烽煙節目

大陸冇得賭馬，支持一國一際大家戒賭

呢個5*